運動走到今日，大家有義務為呢場運動赢得好結果。

代價:
義士的性命，手足的尊嚴，被剝奪的自由，被毒打的傷痕。
我們付上了沉重的代價，失去左既已經失去。
赢下這場抗爭才是我們的目標，也是我們的義務。

大台:
好多人都話呢場運動冇大台，其實係有，每個支持呢個運動既人就係大台。
每個人既決定都影響緊大台，大家有義務負上自己應有既責任，做為對大家最有利益既決定。

情感理智:
人係情感動物呢點無可否認，但有時情感係要放低。行軍打仗，仇恨蒙蔽理智往往會中敵人圈套。棋手對局，一方被壓迫失去節奏就自亂陣腳。絕對理智就係呢種時候
需要展現出黎，一切由理智控制自己做正確既決定，不被情感左右自己。

但情感都係不可或缺既，鼓舞人心既喊話，堅定不屈既鬥志，都需要情感去抒發。
該流淚既流淚，該咆哮既咆哮，化悲憤為力量才是正道。

外國人的支持:
6.9 6.16 政府口中的暴徒表現出極高的公民質素，赢得世界的敬重
6.12 7.21 8.11 8.31 警察的狂暴，警黑的勾結，得到外國人的同情。
外國媒體唔係幫我地宣傳，佢地都要保持一貫既中立性。
敬重唔係施捨得到，想獲得外國人敬重? Earn it

不分化、不割席、不篤灰